強烈建議 3爺、dee哥、肥仔下年做主持!!!

強烈建議 3爺、dee哥、肥仔下年做主持!!!

同意
非常同意

33屌打牙科

推文啦屌

推到畀viutv、花姐見到

3仔同阿dee屌打其他主持

唔太夾
佢地搞笑多
頒獎禮搵返啲正經會比較適合